［重要］對準政權 千奇唔好搞宿舍同政府建築！

不要被仇恨支配自己！

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

埋大亡，香港亡

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

會輸民意架。。

六月果陣就啱
而家

。

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下